====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Négocier avec le politique , les services de sécurité et l ' administration pour obtenir des financements et subventions demande de l ' expérience et un sens tactique , mais l ' enjeu fondamental pour construire un projet artistique est d ' organiser des rencontres improbables et de nourrir une discussion dans le temps .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

